冇美國民主黨令中國富起來, 中共早就改革開放失敗, 早就倒撚左台

多得美國民主黨, 而家中共可以再戰100年, 我諗而家上緊連登既連登仔, 到死果時都冇可能見唔到中國有民主

當年就係總統尼克遜決定跟中國破冰建交, 令中國開始有錢....

尼克遜係共和黨人....